msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Breezy Archives\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-02 23:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Joel Lee <elohim@gmail.com>\n"
"Language-Team: Joel Lee <elohim@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;_t;_n:1,2;_ne:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n==1?0:1;\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\htdocs\\_\\bcse-svn\\habari-extras\\plugins\\breezyarchives\n"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:93
#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:108
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:111
msgid "Chronology"
msgstr "日期彙整"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:113
msgid "Title for Chronology Archives"
msgstr "日期彙整的標題"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:120
msgid "Month Format"
msgstr "月份格式"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:122
msgid "Full name (January – December)"
msgstr "全稱 (January – December)"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:123
#, php-format
msgid "Full name according to the current locale (%1$s – %2$s)"
msgstr "本地化的全稱 (%1$s – %2$s)"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:124
msgid "Abbreviation (Jan – Dec)"
msgstr "縮寫 (Jan – Dec)"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:125
#, php-format
msgid "Abbreviation according to the current locale (%1$s – %2$s)"
msgstr "本地化的縮寫 (%1$s – %2$s)"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:126
msgid "Number with leading zero (01 – 12)"
msgstr "前方補零的數字 (01 – 12)"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:127
msgid "Number without leading zero (1 – 12)"
msgstr "前方不補零的數字 (1 – 12)"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:131
msgid "Show Monthly Posts Count"
msgstr "顯示各月份文章總數"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:133
msgid "Taxonomy"
msgstr "標籤彙整"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:135
msgid "Title for Taxonomy Archives"
msgstr "標籤彙整的標題"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:138
msgid "Show Tagged Posts Count"
msgstr "顯示各標籤文章總數"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:140
msgid "Excluded Tags"
msgstr "不列出的標籤"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:142
msgid "Pagination"
msgstr "分頁"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:144
msgid "&#8470; of Posts per Page"
msgstr "每頁文章數量"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:148
msgid "Next Page Link Text"
msgstr "下一頁的連結文字"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:151
msgid "Previous Page Link Text"
msgstr "上一頁的連結文字"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:154
msgid "General"
msgstr "一般"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:156
msgid "Show Newest First"
msgstr "新的文章放在前面"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:158
msgid "Show &#8470; of Comments"
msgstr "顯示每篇文章的迴響總數"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:175
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:176
#, fuzzy
msgid "Options saved"
msgstr "設定已儲存"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives.plugin.php:186
#, fuzzy
msgid "This field must be positive integer."
msgstr "此欄位必須填入正整數。"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives_chrono.php:14
#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives_chrono.php:19
#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives_tags.php:10
#, php-format
msgid "%1$d Post"
msgid_plural "%1$d Posts"
msgstr[0] "%1$d 篇文章"
msgstr[1] "%1$d 篇文章"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives_month.php:10
#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\breezyarchives/breezyarchives_tag.php:10
#, php-format
msgid "%1$d Comment"
msgid_plural "%1$d Comments"
msgstr[0] "%1$d 則迴響"
msgstr[1] "%1$d 則迴響"

